連仔快啲批海外學校isp

我台灣啲fd都想加入連登加入戰線
仲有好多海外學生想註冊